泛民班人痴撚線架，宜家仲要走去逼害長毛

泛民班人痴撚線架
嗰席真係咁重要咪自己退選俾馮檢基做
宜家又要走去逼害長毛

基本上已經同選前砲轟馮檢基嘅密度相若

btw點都要幫毛哥宣傳下

我撐長毛出選，每個人都應該有被選權，不過就唔投毛哥

推

我哋港獨派支持民主派基哥維護正義

話晒飯盒會召集人，放風話佢唔係泛民就可以逐出泛民，根本成個泛民已經痴撚咗線，基哥頂得住唔退選真係好嘢

好撚想block咗啲斷章取義嘅垃圾，但係又唔想企定定俾人抹黑